港股真係升到唔識停

再咁落去好快3萬3

7226未跌過

痴撚線市

7200加7226，呢個組合輕鬆贏

多謝連登仔登爆港股

因為有國安法
大家安心了
咩撤資果D bullshit

如果繼續qe 美元利率下跌
港元聯繫匯率不變
北水入港股係唔係應該會升得再快d?

所以話失業率高WFC?
股市大把錢搵

起碼40000

四幻

係咪就爆

唔會啦

恆指喜迎國安法

港股根本追落後
十年都咁既價 講貴又唔係貴
只係外資睇中左港股平 美股貴 自然港股越升越有
總之 做淡正傻閪

閪跌未

無支那加持都三幻一